麻煩吉魯sir入一入

可否覆一覆tg